你地讀完ASSO/HD出到黎做緊咩/人工幾多？

我讀完咗副學士但Major係ART
除咗教畫真係唔知有啲咩可以做到。
上網見到就好多教畫都係請PT
本身有諗住再升返u
但我知道自己一定讀唔入腦

職業：兒子

月入兩萬 unun腳有daddy照住

咁返咩工？

人地父幹 唔使做呀

戅鳩 一定讀埋個degree 喇
求其畢到業咪得